無聊一齊吹下水？

傾乜都得

屌你老母

我世界第一

差一秒

還差半步

我屌你老母

你睇下你 成日屌

我燒死你呀

樓主真係好惡 大家唔好同佢玩

你拎白卡！！！！

elmo燒？？？

gurdfhv 定 zsadgtc 好？

得白卡仔先屌人

喂呀

你鍾意啦

抑鬱的心理願你都懂

係，炸你機

我都有 唔怕 我懂

估唔到咁快爆咗1001

唔準抄我！

五五九。。。。。

你白卡米出黎

快撚啲blk樓上條白卡佬

仆街 本來約左聽日同人去荒山野嶺飲酒(已經好耐無出過街 再唔發洩下會死)

然後岩岩就得知左自己住個座大廈有人確診左

武肺食屎啦

我要屌酒呀

喂好啦喎！！！

一脫離左中學 就慢慢比壓力打到勁沉 試過驚到唔敢出門口

照飲油啦 怕西咩

屌我

屌！

hehehehehehe 尊重我ok？？？

今日又飲到個頭好痛

寜死不屈！！

咁我好啲 我都係毒係屋企幾個星期 唔敢見人

日日咁飲點得㗎

五五九五。。。。

如果我啲frd ok 你覺得我仲去唔去好

電話已經準備咗啦我

去 一定去

米mon拉

呢個po好多白卡老

應該無事既唉屌 遲唔中 早唔中
偏偏而家先黎中

話說我仲有埋驚恐症 會行行下街好驚 兩樣一齊嚟既時候會好辛苦

心疼你一秒 加油啊

唔咁飲邊到捱得過

你琴日先想話出街

大家咁話啦

點呀六四三

你認錯人

pmpm、

同男朋友過

哇我屌你

你會唔會照出街？會照出既其實分別不大
但如果係我 我會選擇保護身邊既人先

日日留係屋企好悶
但住慈雲山冇必要又唔敢出街

互相ok？

我好想佢而家係我身邊

唔好出啊ching！頂撚住 好危險架！

要幫人補習搵錢(一星期兩堂)
除此之外已經完全無出街

過去搵佢

前個排見完社工有好啲 但又比個社會搞到變返咁

利申住屯門

你死硬

佢份工日日都要ot好攰

頂住 呢到好多人

自己座大廈 咁樓層近唔近？係咪用同一部𨋢？

明白既

打比佢

有三架lift

唔知幾樓中

唯有運動幫到你 唔好信呢啲 時間會證明一切 做運動最好

頂左幾年但呢一年先夠膽搵人幫手 唔想令到身邊啲人成日都擔心我 btw我頭先直頭無緣無故咁樣冇啦啦爆喊左出嚟

我知佢好攰 唔敢打

發洩下都好 一定要出聲啊

抱抱你 雖然冇去睇醫生證明過到底有冇抑鬱 但曾經有一排嚴重到差少少就買埋材料自殺 好彩因為一路好想完咗一個心願打算完咗個心願先走 但後尾開始所有嘢都順利好多 亦都多咗人陪我 慢慢先至好返

Siu4你講

本身有做開 都好努力 依家一停咗 前一兩個月開始感到太大壓力 成日覺得食嘢都會肥 會係咁想嘔 食完野又係未食又係 而家雖然冇反胃 但係完全冇晒食嘢嘅慾望 一日食完一餐已經唔會再諗到食嘢嗰個行為

bye-bye啦

其實我自閉既話就會好好多 偏偏呢個世界好嘈 根本冇時間比我靜落嚟

我有過自殘傾向 冇自殺傾向

係

睇醫生

[

而家已經冇事啦 一直都冇同人講 因為人哋會話你都冇睇過醫生點會知自己係咪

👍🏽

着衫比自己睇㗎咩

佢嘅意思係着衫係着自己鍾意嘅 唔使理會人哋嘅眼光 但呢句野我好似曾經都有同佢提過 不過冇辦法啦越減肥越偏激 搞到自己越嚟越冇自信

究竟點解會肯食咁少嘢我食少餐都就死

我都唔知 我有日食咗一個普通焗飯size嘅唔夠半盒 跟住就冇乜點食過嘢

我真係食好多嘢依家好肥

開始都有少少掛住以前有食慾嘅自己

我食開兩個飯

我都係呀屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！v〔倉頡五代〕

倉乜撚嘢頡五代呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好堅 我由以前食到一個飯盒 去到食到半盒直至而家可能食三分之一或者半盒 視乎情況

你鍾意食咩

譚仔 拉麵 意粉 呢啲我都可以食到一碗嘅 但之後就未必食得落野

可能覺得自己其實都唔洗減就會食多啲

對住男朋友會食得多啲野 自己一個喺屋企就唔會點樣食

咁可能食啲清淡啲囉 夠營養就得？

其實係冇一個慾望去食嘢 純粹係突然間去到有個位諗起自己未食嘢先食

唔洗食啦咁 遲啲會唔會血糖低

呢排已經會突然間會有少少頭暈 唔知關唔關事

我會唔記得食飯

因為太沉迷係打機

RAP 下世小心啲醫生點講？

醫生話你跌咗個腦

係但都係咁醒 點算

直接上IFC跳落黎

想睇superhero landing咪出聲

俾你發現咗

East !

豬豬俠

好靜

好攰

叫咗你丁少陣

大家得閒會唔會就見另一半 定係一個禮拜按照一個日數去見？

搞咩嚟

你估係你咩

我隔離緊唔丁對唔住自己

皮

出街食飯行左陣

笑死

小心啲

怕咩

大家好

好

得閒就見

你好 三腳

..好難聽

三隻腳你好

肺炎？

Hi新人

樓主好

含撚啦

蝦新人？

係，再見巴打

有咩好怕

不熱嗎

少少啦

屌

講笑個po就嚟冇人

女女呢

我

點解今日星期日都冇人

Hi

寶好耐冇見呢排點呀

蠢袋算係幾好 幾充實

你點呀

細路女

咁如果日日都得閒咁係咪日日見

我都係女！

都係女

你冇佢咁細 每一次同佢講嘢好似同我細佬講嘢咁

基本上我身邊嘅都係咁 女都會係男度住

唔會厭嘅咩.....

佢地唔會依家呢個fd 同條女都係我小學加中學同學 佢地中學一齊到依家就7年 差唔多日日見 條女依家有時住係佢度同我地一齊打機添

咁痴纏 我自問做唔到

男嘅係超級好仔好性格 女嘅又唔會要求太多 有咩都直接講出黎我期待佢地結婚

我同佢都差唔多 但我覺得都要有返啲私人空間

我就嚟15歳啦

你好放工未呢

妹妹仔

佢地覺得ok

恭祝你福壽與天齊

慶賀你生辰快樂

冇人

大家呢幾年都攰啦

悶到想玩你問我答

呢個真係睇個人佢地唔sweet 但係係老夫老妻feel

你已經冇咩秘密

心情差 想咩人都唔見

問咩先

你鐘意咩色

你仲有幾多口罩

我又開放俾你地問 雖然冇人

推下先

鵝哥好

一上吹水台就見到呢個po

自推

早 袋b

今晚食咩餸

藍色

點解心情咁差

幾時開返六合彩

今日有咩搞

嚟M？

咩事

不是

我都想知

唔知

冇 返工忙到

頭痛

Wfh ？

心情不好嗎

都離唔開嗰3樣

我刀係

邊三樣

雞翼冬瓜湯

冇呢支歌仔唱

錢愛情事業

如果要你評我分 你會俾幾分

小心啲牙香港真係痴線，為返工而生存

我係乜失廢青......

我食玉子牛肉飯

我都想食頭先上網買左牛排 鰻魚 同一隻雞

唉 香港人唔返工會死呢種風氣真係惡劣到

橙 但仲有我地

唉 好煩 好想去旅行

學生時期又係為考dse，讀完書之後出嚟搵工，然後供樓，咁就一世

買 但聽日得外賣
上網買雞姐係點 願聞其詳

你有咩夢想呢

想去遲下冇疫情有機會去

住劏房

人都癲

點解係劏房

今日趕尾班車出左去同fd食lunch 買成隻嘅雞返黎再睇下點樣焗佢

係咪唔開心咗一排全世界人擔心完我之後 唔想人哋再擔心我 開始令自己睇落去好樂觀 其實就變咗忽略咗自己個心嘅感受

還好啦 我本身就唔係鍾意出街嘅人

你係咪未睇過啊銀

我唔鍾意漫無目的咁行街 但係我好鍾意去旅行

冇可能嘅夢想係去做職業球員

珍睇唔到將來 所以依加有bno嗰堆咪諗住走

禾矛睇過呢集，搵唔返廣東話配音了

我已經預想到將來條路 就係結婚生仔做嘢

我係enjoy同fd一齊嘅時間 一齊嘅話做咩都ok

我將來條路有機會係 單身然後一個人過

有時覺得幾咁正面嘅人我一發起顛上嚟都真係頂我唔順

爆武肺之冇去到 依加冇機啦

扮啦你

好啊即使冇可能，但起碼有理想就已經好好了！

你有bno嗎

禾個grad trip......

一個悲觀嘅人要同化一個樂觀嘅人，其實好容易，但點解調返轉就禁難呢

好識煮餸咁
今日個個都出哂去食

Boom豬

香港打工仔就係咁冇父幹既

有

唔想再同現實嘅身邊人講心事 其實我都冇心事要講 係因為我將啲情緒堆堆埋埋 然後某一日有獨處嘅時間嘅時候就爆發了

快啲走啦

咩樹呀

橙到
下年補返

我唔敢想像我咁樣嘅人可唔可以結婚生仔 婚都唔知結唔結

抱

唉 唔會係短期內既事先

點解呀

試下暫時見得下人嘅得豬手 成日都唔想出去買材料試 唔識太多

冇嘢解唔開既 呢刻鑽牛角尖姐
一定拆得掂 到時咪順其自然

踢過比賽就夠了 種感覺好正

點解咁話我 真心覺得

依家仲可唔可以打波

我覺得我呢種人 拍拖已經係為害人間

本身就係香港土生土長
一走就有好多野要取捨未咁快放得低

我踢波呢

人哋會主動追你 慘得過我 從來都冇人主動追我 可能我真係咁差異性緣

我咁大個人都冇乜點煮過飯

打足球

唉，咁又係，點解搞到依家好似係我地比人趕走咁

一齊訓

晚安

點會成日玩人？

有啲靚女都冇人追的 嗰啲都係幻覺黎嘅姐 我樣唔靚仔的

比人玩返轉頭就有 我個名已經答咗你

會想試下煮不過通常煮完自己冇胃口想跟fd學埋整甜品

笑左

我！認！真！的！

為勢所迫冇辦法 真係做唔到啲乜

三隻腳

仲搞笑

好無奈

好多經歷咁
過咗去就算

唔想為左拍拖結婚而好將就咁識人 唔想強求 一個人都可以好開心

密碼係咩呢

然後呢個時候就會無啦啦有一個人走入你嘅生命入面

我屋企人都係點解煮完飯就會飽左 係咪太多油煙
學埋啦 溝女一流

好難講我只係覺得好難有令我心動嘅人

三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳三隻腳

每日都係見步行步

當下嗰一刻你都唔會覺得係心動 直至到某個瞬間

因為好熱同埋油煙多 甜品其實搵我表妹整過曲奇蛋糕呢啲 學黎多一樣技能 呢排想學剪片同股票嘢
遲下應該報急救

你high左嘢？

心情差搵嘢做

通常都係笑嘅一刻

我都想學炒股

瞓覺

想學 順便想睇埋5g 嘢當搵資料做fyp好期待下個sem 讀insurance

你心動未？

珍 學多啲野增值自己
急救我都想 但見佢2年就好似要續一次

瞓唔着

我都pan好咗要點樣準備讀書

自己活得開心就夠

個po竟然推到七頁

靜

Welcome back

block 你㗎 鍾意可愛型嘅笑得sweet

那個好緊要 隨時救人一命 特別係依家

唔識再上黎問

難得咁熱鬧

有心冇力 仲未開始做 講到自己好似好有大計

幻覺 冇你喺度爭好遠

珍阿知咩事啦

因為隨時有個靚女瞓低咗 跟住就係你嘅機會啦

最緊要有人鞭策住你

不了 don ff too much

得閒去財經台睇下 嗰到有啲巴打都好勁
都叫學到下野 執返啲

幾可愛

有冇推介？ 麵神？

做功課

加油

我想救人咋小姐

ok byebye

你想救小姐

喂！

你上黎就有人提你了

你已經被三條腿拯救隊封鎖

屌 唔撚係呀

麵神真係legend黎
多數都係唔太出名嗰啲黎
見佢分析完 大家同路咪去馬

入場費應該要有幾多

唔好亂黎！

想天光先訓

聽日都係喺屋企自摺算

但我咁樣會唔會係推開咗佢 我係咪冇考慮佢感受

隻隻唔同
港股同美股已經好大分別
預幾餅野
不過新手玩少少試下水溫 感受下個市先

算啦我呢啲一字頭嘅廢青 邊度有咁多錢

可以留意下先既 當做功課
第二返工有錢咪試下

本身都有工返嘅 但辭咗職

原來係你

美股平平地試下手先

咁後生大把時間啦

想退休啦

點解咁燥底

啱阿 可以一股股咁買平有平玩

我喺呢度今日當值生 有冇同學有嘢要問

你好

等人養

我建議你而家將個頭撞落牆度

不了 打算去天橋底渡假

一定係你唔夠大力

早晨

又訓吾著了

一齊等天光

夜晚咁多嘢諗

借咗書溫未

拎咗 睇咗少少 未認真睇

但我想訓教多啲

88

訓教會記起佢
好怕合埋眼

給你一杯忘情水 失戀真係好痛苦

netflix肯比錢未

要讀書 唔買了

估唔到喎

幾時仙可以不流泪
幾時可以不胃痛
幾時-佢會再返黎定佢已經吾會再返黎

你唔識咩

唔識

我都好想知 我都有好多嘢想問

你做乜

你想問咩?

我其實係咪後悔緊

點解後悔？

我後悔緊自己有冇做錯決定 但個結果可能要幾年後先知

屌我都唔知我講緊乜

後悔咩

有咩決定

上面答咗

冇ga wo 你覺得讀左書會幫到你啲咩？
我讀緊Ge 都吾知有咩用。少左幾年搵錢ge黃金時間

我想讀書所以我選擇繼續讀書

有好有唔好啦 做咗先知

咁咪香港囉。ok的

我細細過就去左加拿大讀書 其實都幾羨慕係香港讀書D人 感覺你地可以好熱鬧成班人好close 係加拿大D人全部都好表面 一開始好似好nice好融洽咁但係都keep唔到 其實去邊到都唔所謂 只要自己努力D活得開心D 放鬆個心態 去邊到都一樣可以的

城外的人想入黎。城內的人想出去

香港唔知online learning 到幾時
今日唔知聽日事嘅狀態...
隨時都有可能打仗

出到外國除時俾人踢返轉頭（passport)
不過有機會攞到居留權
都唔知會唔會借啲二因疫情失控禁出境

靜咗

hihi 線線

叻叻

hello boom boom

做咩咁頹呀？

無工開

係WFH定停薪留職

後者掛
pt 嚟...

好多pt都無啦啦

Boom pig !

屌 我琴晚係咪飲醉咗 點解個人好似痴痴地

又到reg科period屌今年武肺搞到啲人去唔到exchange 勁多科都無曬位明明上年我fm都reg到靚grade科major啲科都無撚曬位 on9

boom boom WFH?

不要生氣

想讀果啲都無曬位 section又唔靚 時間表勁爛

幫緊你幫緊你

妹豬 很快你就會體會到

的確

我都驚 我仲要reg三科

reg科惡夢黎

好彩幫我pre reg左啲科

我兩科即

pre reg左都仲有三科

但我一滴酒都冇飲

夜晚跳制好平常姐

疑疑

扑左？

扑濕你個頭

唔敢睇返上面 好撚柒

值日生

yes

你咁多水整濕我既

成支津路水炮

連登真性情

好好笑

上面嗰個唔係真性情

笑你老味

block你嗰個仲好笑

唔好嬲

Three legs

咁啡，你噴屎水？

英文好聽好多

i am three legs

閉起雙眼你最掛念誰

五顏六色的腦魔

你呢

你最掛念我？

問緊你呀=，=

竟然漏咗隻紅色

rubbish

無人比我掛念

橙

嘿！男朋友！你在哪？

你又掛念邊個呢

好耐冇見

hiiiiieeee

你來了

冇人想掛念

禁巴閉

春袋

唔洗羨慕我啦

今天過得充實嗎

仲要pin句on9嘢

你比你電話我，我打比你

Hello

我鐘意呀屌你老母

今日過成點

隻貓仲要柒過人

Ok啊ching
你呢

你竟然話隻貓柒

好悶牙有咩搞

oh咁應該係比你個名影響到

我個名好好聽

noted

起左身冇幾耐

hello

我都好悶

起左兩個鐘左右？

咪係成隻變種貓咁

我呢隻就靚靚又得意

武漢肺炎係咪變緊種

我又食緊嘢了

招招招
un ar un ar un ar

對唔住囉

唔緊要我都係

拉麵飯炸雞

夜貓冇左黑眼圈一定溝死女

好肥啊

食咩

Be my boyfriend ok?

準備爆瘡

係好難揀得落手所以嗌曬兩樣

你即刻同我收皮🙏

比我錫啖你春袋先

白馬不在

之前既人都唔見晒

係男男啱唔啱

還記得小花嗎

你舒服就好

樽jay

pm我

little barbara

係呀

Ho duck yi

唔洗客氣，你下次幫返我就得

狠狠把你推在牆上

記得 唔見左

幸好你還在

暖女小花

樽jay係s

我唔肥

呢到係我既第一次

Oh..有冇整痛你

m其實都得

你要努力啊

好痛 痛到jj都斷埋

嘩
非禮勿視

洗唔洗幫你駁返

你去約白馬 然後我幫你地錄底佢

由得佢啦 去練葵花寶典算

幫你call白馬，一齊練

我要多人運動

你都要

屌你老味呢2幅

正呢我訓練緊

樽jay癲左

正之後拍嚟睇吓～

去洗個碗先

一邊洗一邊練？

今日過得好嗎

本來不好 全日wtsapp都彈app
然後重開機更新埋就冇再彈 𣊬間心情好返曬

想問Ching
條仔有時會同我講返
今日係鋪頭見到有幾條女
佢同我講佢望都無望就走左，話避諱
其實佢咁樣講係咩心態？
係咪想我讚佢定力好？

想你讚佢叻叻

讚唔出
咁我成日都唔䀹仔，我咪好撚叻？

讚佢叻叻

唔準笑！

到底邊個位好笑

你解釋下

啊女好慘

On9 到喊

個個都差唔多我老母直頭覺得我想有女就變到出黎咁

咩意思

係咁問我女朋友呢然後問我點解唔識女仔

我屋企好奇怪 唔比自由出入 出去一定要講同邊個同埋俾人審犯咁問去邊度 仲要唔俾上人屋企 人地黎屋企都唔得

我屋企係放養 見到會問你去邊 然後會叫我帶鎖匙 咪撚嘈醒佢地開門 然後就冇人理了 最多嘢講都係我同ex去旅行 佢同我講 唔好搞出人命

屌 我寧願係咁

咁始終你係女 我係男 難免會有所唔同

你個on9仔

bye

我身邊啲女仔friend就係放養 總之唔會好似我咁管咁多

你唔好彩囉

East

睇nba？

足球

有咩睇

oic 估唔到係睇意甲

點解

因為好少人睇意甲因為觀賞性好低節奏好慢 同時因為冠軍已定 冇咩大戰好睇

我都唔知佢

你男朋友都幾特別

佢會睇啲好冷門嘅隊

佩服 我寧願睇下ig 睇下書仲好

之前睇小說多 呢排想睇政治同哲學嘢 期待屋企隔離誠品開

遲下開 身邊有fd睇好多哲學嘢 一個就政治頭腦爆分 越睇越想知

有個講得深 有個就好癲 係咁屌人（政治嘢）

瞓唔著
好悶

Reg完

屌我老母

啊女呢排講嘢都好好笑

我仲未開始好驚依家

Hello 三隻腳 可能受boom豬影響

係度諗緊如果我有咩事登出左應該入唔返

開到多個囉

哪有電郵同埋有感情的

重點係開多個會有P牌

到時唔上了 有緣再見

唔好

天下無不散之筵席 btw 啲鰻魚牛扒同雞都送到黎了

啱啱睇成波教煮餸睇到好想自己落手煮

你會後悔

我都好耐冇整過野啦 呢幾日搵吓啲蛋糕食譜先

lm

好靜......

Hello darkness my old friend

妹豬

做咩事啊

打下招呼我今日心情唔錯

東東

我發現我係咪有啲自虐傾向 我唔會比自己處於一個好幸福嘅心理狀態 因為我驚相信自己幸福就會突然間所有嘢都會被破壞

嚇死人咩

生於憂患 死於安樂

放鬆啲啦 呢個時勢幸福得來不易 要好好珍惜

你最近還好嗎

真

你好缺安全感

俾你一下講中咗

其實好難先會睇唔出 咁樣其實好辛苦

我覺得呢個唔係淨係愛情果方面 係無論面對啲乜嘢我都係係咁 總係覺得壞結果一定會出現只要我一放寬心

所以你會成日諗多 btw我都係冇安全感嘅人黎

你係點樣冇安全感？ 我覺得我咁樣係同我以前嘅嘢好大關係

我有冇同你講過我其實同白馬巴一樣都係偏自卑嘅人 我會覺得自己好差 如果拍緊拖其實我會怕另一半忽然唔再鍾意自己 我會缺但係同時都好易有 只要佢show到佢care我就ok

無聽你講過 其實我曾經有一排好愛惜自己 對自己都有自信 但自從同左佢一齊 我無啦啦勁冇自信 亦都成日喺度質疑自己 同你一樣都會驚佢突然間唔再鍾意我 但嗰個原因係我好驚會受到佢嘅背叛 唔知係咪關我以前成日俾人背叛嘅經歷 無論係友情咩都好 仲係覺得只有自己先至會幫到自己

我感覺好左好多 只要佢對我show到care同鍾意 基本上唔會點亂諗 我只限於對愛情先係咁 其他好正常

唔好咁似得唔得

到底呢樣嘢要點樣先可以解決

我而家對比起之前已經好好多 因為我開始摸熟咗佢啲生活習慣 只要佢好長時間唔覆嘅話就會好不安 而家大約估到佢做緊啲乜嘢 就冇乜理

我又唔會咁喎

好彩鍾意嘅唔一樣

有無人知幻愛上網邊度睇到
好想睇，想睇下一個無安全感既人點樣面對感情
想睇導演點樣拍屯門

可愛又中

準備好聽日煮牛扒

啱啱grad 冇野做 過開日夜癲倒既生活
而家疫情又冇得岀街 日日被迫對住屋企人 比人屌我夜晚唔訓教 日頭先黎訓
本身一直夜晚會自己係廳睇片同fd吹水多年 但老母就成日屌我開燈會搞到佢訓唔到同屌我捱夜 加上依家日對夜對兼畢業 佢地開始迫9我入房 話忍無可忍 叫我唔好係廳
屌 咁咪入房 我同家姐一間房 佢訓上格 我不過係開左個枱燈仔係下格 先過左一日 佢就屌我搞到佢訓得唔好 佢第日要翻工
但我真係訓唔著 自己唔中意太黑會好辛苦 屋企咁細 好似冇我容身之處 唉 我好撚想既咩

清日日食好西

冇日日食咁誇張 偶爾會食only

有冇示意圖

呢個黃店買的 而且啲扒都唔貴

妖 真心好辛苦 朝早老豆老母係哂廳 我就被迫係房 我家姐又周不時wfh 完全冇撚哂私人空間......好撚羨慕巴打有hall住
個個都屌我....其實我可以點....

[member]我睇咗 /member]

生活態度

我屌佢老味我加密左㗎

牛扒

啱啱有嘢想講 覆咗幾個comment之後就唔記得咗自己想講咩

香港男人10個有9個都話自己係毒撚

係.....依家冇人敢岀又有限聚令
前排岀左次 屋企人已經係咁催我返屋企 叫我咪亂9咁岀 煩到仆街

日系代表
韓系代表

怕醜嘅話sd ig

Brian 有冇教點樣捉緊機會

Bp

禾00 禾自豪！

咁樣睇我鍾意渡邊多啲

大家快啲講多啲嘢啦

好似我好撚多餘咁
好想自己有間房
我正係可以上黎呻

show blocked user 生性多疑

真係好撚憎屋企管三管四 我啱啱先經歷完

可能日系多啲 女團只係覺得幾個靚女 同埋IU

又block 日日都出唔同招數block鳩我

好耐冇入嚟啦
LM

Hiiiiiiiiiiiiiiiiiii 最近忙緊咩啊

都係做緊廢青咋

係咪韓國抒情歌

搵唔到工......

係呀你同我一樣？
我仲要同屋企嘈完而家面左左 之後家姐仲要比說話我聽話我唔去揾工or增值自己 我先啱grad抖下洗死咁 grad trip都冇得去啦...
佢就話當年自己一grad就返工 屌 而家疫情咁 想我點

你啱啱dse 定u grad ?

U grad ar

冇自己空間又真係辛苦啲嘅 我自己就經常同老母嘈交 屋企管好多嘢 不過呢個時候佢哋都冇逼我出去搵工反而叫我喺屋企 但我有時唔想喺屋企就係因為覺得好似無時無刻俾人監視住

你已被移除出post

平時我同fd都係咁 而且講橫講唔好sd 圖 一係sd靚女圖

清鍾意邊種類型既女

係呀 佢地真係睇咩都唔順眼咁
訓教又屌 坐得柒又屌 冇事做又屌 岀街又屌 講粗口又屌.....我都覺得好撚煩
我老母好中意聊交嗌交

Exactly

鍾意笑 白就最好

咁簡單
白白淨冇性病

其實我冇好多要求最緊要令我心動到先得

好無奈 我老母好中意話有本事自己搬岀去 啱啱grad邊撚到有錢擺明恰9我呢啲後生

呢個真 不過都要睇人

係呀佢成日叫我出咗街有本事就唔好返屋企

你有都好呀 我真係冇
我平常嘈交都係懶得同佢鬥氣 我通常帶耳機由佢自己講 但佢就會覺得理所當然 覺得係到教緊我道理咁
但佢次次講啲野都係三篤屁 聽左廿幾年識背

Your face...

同佢鬧交講道理嘅話講唔掂佢就會發脾氣再燥啲就會攞嘢抌9我

我老母都係 完全係食古不化 與時代脫節 從來唔會認錯 覺得自己啱l哂 生你岀黎好痛苦 成日話自己付岀好多
佢前幾日仲踢9左我張櫈一野我嬲到震 佢話我同家姐傾計果陣句句都好粗皮聽到佢un耳 又話我係廳阻住哂 自此之後我都冇出過聽

我記得我上黎講過佢啲痴線野 佢好似話我同佢講嘢好冇儀態定唔知喺屋企唔知做啲乜嘢唔高貴 佢係唔鍾意搞到自己好cheap嗰種人 但我發現佢開始成撚日睇埋content Farm 八婆野 然後走來同我講 我唔想聽 佢就黑口黑面屌鳩我 同埋佢啲Taste退步咗好撚多

咁我又冇要求係靚女 樣正正常常 令我心動就ok

所以都係隨緣

點解會俾人以為係gay

我只係唔識同女仔講嘢溝通

其實好難

發生咩事

唔識同女仔吹水 一個topic講到死
但同男仔有講有笑
後來我fd條女同我fd講 佢覺得我好似係gay

唔係好正常嘅咩 男仔多數都係咁㗎啦

同女仔傾計對我黎講 仲難過同猩猩溝通

可能我諗嘢太直 講嘢唔識轉彎

男仔係咁㗎啦 一係睇多啲戲囉

我老母都係一撚樣 佢思想勁傳統 之後成日岀口侮辱我 話唔會有人中意我 又污糟又懶又粗皮 就算有人同咗我一齊好快就會飛左我or玩9我 因為冇內涵 我真心笑l左 因為追我既人好多佢唔撚知咋 但唔會想同佢講咁多 反正佢成日用佢角度去judge人

新人lm 有冇人

做咩唔瞓

唔好躁底啦ok？

鍾意夜晚做嘢朝早瞓教

吹牙

你老母

exactly

串𠹌到

個天就光

咁你仲唔瞓

都啱 唔好瞓啦咁

唔夠瞓就躁底

早啲休息

冇改錯名

天光仲難訓

早抖！

早好耐冇試過返工返咁早

還好覺得 唔算好多

Sleep is for the weak
利申：I’m weak

抵

好尷尬

唔尷尬 佢係特登勁大力撞開我道門叫醒我

i mean 如果換緊衫呢啲 會好尷尬 住hall都最怕呢啲

換衫會鎖門㗎嘛

淨係返一個月 搵唔搵工好 但係我唔返工的確應付唔到洗費 嚟緊出埋嗰個月嘅糧 應該都唔夠頂

如果痴痴的等

某日終於可等到一生最愛

到要做果日 就會自然去做🙏

有冇人而家心情好絕望

做咩事

頂撚住

香港既事

唔知仲撐到幾耐呢 我擔心既唔係自己 擔心既係身邊既人

做咩事 唔好諗咁多

一啲關乎我地大家既事 一年前都仲滿懷希望 而家個心情愈嚟愈絕望

加油啊 會有希望的

大家一齊加油 會捱得過黎明前既黑暗的

一定會架

連登圖書館

加油啊絲絲 為左兩個人既未來 要努力啊

Hug you

Boring very boring

Why are you here

無聊一齊吹下水

No don’t fuck with my pos

Post

我講緊既唔係兩個人既事 係二百萬人既事

i like

laugh

抵制樓主

Fock I know u are here to get 1001

Fuck

hell no..

i dont care

No u mother fuck 1001 is mineeeeee

teenager always want 1001

mine

樓主 is weak

No one fuck with that 1001

樓主睇黎放棄 咁我唯有接受1001既加冕

Diu nei lo mo

983

984

1001

傻豬黎一定唔係你

係你嗎？

唔啦冇人傾唔上黎

下個po見

有緣就會見到me

唔好走

做咩事巴 講多啲

頂住啊

995

又一個post了

冷雨夜我不想歸家

盼望你會知